請問M1 版Mac mini 點先可以睇到Netflix 4K 或HDR?

請問M1 版Mac mini 點先可以睇到Netflix 4K 或HDR?
又或者係safari 到睇到HDR YouTube 片？
什至睇返之前係iTunes 買返黎嘅片但用4K或HDR 睇呢？

用緊新M1 Mac mini 用緊跟mon 送嘅HDMI 駁緊VG289Q
用chrome 睇YouTube 係用到HDR 同4K

求巴打指教

首先你條hdmi線要係4k版本

hdmi2.0

應該係，如果唔係chrome 係YouTube 應該會睇唔到4K同HDR

IT係依解像度買，唔同價錢

iTunes 變咗做Apple tv 到買應該只有租嘅價同買嘅價，無分SD 平啲，Hd 貴啲，4K再貴啲咁

推推推推

推推推

推推推推推